屌你呀爺 咪撚再跌

春瑩Bb
Do you hear angry cow sing ?

屌你老母sink

Right !!!
Sink sink sink